口罩就黎用曬....

我唔會排口罩買貴罩，佛系抗疫，一個唔覺意喺立會前傳到比幾個廢老我當贏

可以試下去行山執2手口罩

有冇諗過重刷?

呢期好似冇正價口罩賣。。

無，我後生，生存機會點都大過廢老，真係有事肺爛左又死唔去先重刷，點解要我排隊捱貴罩你班口講攬炒又驚死嘅有資格話我咩？

利申日日都排誠哥網，會盡力買，但要我比奸商賺就不了，攬炒囉

即係點？犧牲自己成全班廢老？你食左藥未

支持

利申：公司有派口罩+ 買左炒價口罩

咪係，我又無迫其他人學我，純粹講下自己嘅情況睇法都比人叫我自殺都有

豬咀係唯一辦法

雜種話冇曬事

外國禁出口，遲下得返d大陸罩

寧願唔用啦，隨時原本無事用左都變有事，一陣爛臉仲慘過死

我信雜大大

一早開始
幾日換一罩

可以成本價放d日本野比你先 留個tg

咁不如唔好用，我堅守食飯換、4-5粒鐘換一次嘅原則，重用等自己心理好過啲又無實際作用嘅野我唔會做

多謝巴打先

不過而家歐美先啱啱爆，口罩喺一復可見嘅未來應該都會繼續短缺，留返比自己保護身邊嘅人先

我唔係同屋企人住又無女朋友先咁牙刷如果同老母住我唔會敢攬炒

同二

真係有多 本身買多左d想派比手足的

咁留返比其他身體無咁好、屋企有老人家嘅手足

我好撚多
用左一盒咁大把
重有豬嘴 濾罐

疫情完左
洗乜戴口罩

認同樓豬理念
啲口講攬炒但又驚死既連登仔反省下
明明清洗廢老好機會

咪傻 死幾個廢老有撚用

日日排有冇買到

無

唔會24小時mon住，純粹開機果陣入去睇下，無就下一日

好過唔死

你唔一直開住部機應該冇

留意下AEON, 近排成日到有12蚊20個, 不過不定時公開要去排隊.

支持
2月頭買左5盒日本口罩 用完就算

我1月買左4盒，不過都差唔多，應該得返2個月貨仔

無計，開左通知有貨果陣會彈提示，但上次排入到去得貴口罩

香港人平均得廿日貨 仲想點

佢地會繼續買貴貨我唔會

本土出產, 大生意

周街都有口罩賣

呢期冇正價口罩賣。。。屈臣氏都冇再賣。。

我有兩盒印尼口罩😂

啱
第一日已經咁
唔排唔買炒價
班仆街鐘意囤鐘意炒就囤爆炒爆佢
我一個罩帶一星期左右
身體儲夠d菌病得口罩就差唔多用完
大家攬炒

口講冇口罩就攬炒，響連登打幾隻字就威，現實就驚撚到賴屎

真係唔驚既話由day1開始就唔撚用口罩唔理旁人目光同on9鬼佬一樣

本身係有危機意識既話，依家係就食花生睇廢老死睇支爆， 冇危機意識就同廢老陪葬，柒左就柒左，唔好講到攬炒咁好聽

晨早就買定哂， 分埋比屋企人朋友，每日自己慳慳地用到下年都仲得

無罩咪買豬嘴

盲左拎白卡唔洗大大聲嘅，講左一月買定幾盒，你鐘意成隻死狗咁去排買貴價罩你事啦

轉豬嘴

話玩攬炒，原來得四盒怕買唔夠又唔想買貴價罩。

面對現實啦，依家全世界都爆緊，其他國家又好，支那口罩廠又好都比政府mark實哂，資源短缺自然價格上升，仲幻想叫春叫口號式我要正價口罩先買，咪玩啦伍寶

好似樓上有青都話，真係冇計又唔買貴價罩咪轉用豬嘴，都係幾舊水，老實講如果你條命連幾舊水都比唔起，咁真係抵你同廢老攬炒

邊個盲左呀? 話到明晨早買定哂就緊係正價入足貨啦，我洗撚去排隊日mon夜mon買垃圾罩做傻仔?

你買左幾多呀傻仔，用完咪又係要食炒價定你開始睇定啲唔派啦

夠用到下年10月用到下年10月都仲爆緊咪食炒價

你要用自己條命去清洗廢老就加油啦，我就留返條命食花生睇班廢老仆街

好叻叻 我又無叫人學我，講下自己做法又要喺到撩架嗌，我又唔係乞口罩又唔係爆先黎買口罩班港豬，買得多人少少喺到牙斬斬，我敢講大把人買得少過我啦

一開始留低句加油咪無事囉7頭